如果呢一世人只可以同會員 濛 講一句說話 你會講乜？

收嗲啦 屌你老母啊

點解-_-